遞左辭職信之後..

遞完之後，比老細留，講多兩講自己動搖，可以轉team,覺得仲有發展空間 ，係咪應該留低？
(新team leader知我遞左信)

唔加人工就走

加人工咪留

加幾多人工？

加到比新工高咪留

唔加4000就走

緊係走啦

小心如果留底，會以為你跳草裙舞r加人工,
之後俾人玩